我當年有個中學同學去台灣讀大學

依家讀完返嚟唔想再乞食，
唯有腳踩實地繼續讀上去，
好彩ive pt fd收咗

人地可能食左唔知幾多個台妹

讀完幾年返嚟個人識諗咗踏實咗算唔算係有收獲

其實樓主呢類人係咪讀書讀到痴撚左個d人黎，好慘，成個人生就係乜大乜大，ive hd 傻撚左咁

屌 我學校都轉撚埋十世啦
你條廢人仲咁得閒幫我推post

真係廢物一個

台仔

咁就唔同講法